{
    "Something went wrong. Please try again.": "出了些问题。请再试一次。",
    "Thanks for completing the survey!": "感谢您完成这项問卷调查！",
    "Please share your thoughts by completing a brief survey.": "请参加问卷调查，让我们更懂您的需求",
    "Name (required)": "姓名（必填）",
    "Please enter name": "请输入姓名",
    "John Smith": "赵子龙",
    "Occupation (required)": "职业（必填）",
    "Email (optional if you would like to be contacted)": "电子信箱（如果需要联系的话，可选填）",
    "Please select your occupation": "请选择您的职业",
    "Select an occupation": "选择职业",
    "What Do You Use Chat Everywhere For?": "您使用 Chat Everywhere 的用途是什么？",
    "Which Chat Everywhere features appeal to you the most?": "Chat Everywhere 的哪些功能最吸引您？",
    "Please specify": "请具体说明",
    "What makes Chat Everywhere your preferred choice over official ChatGPT?": "是什么让你選擇使用 Chat Everywhere 而不是官方的 ChatGPT ？",
    "Student": "学生",
    "student": "学生",
    "Teacher / Professor / Educator": "教师 / 教授 / 教育工作者",
    "Artist / Writer / Influencer / Youtuber": "艺术家 / 作家 / 网红 / Youtuber",
    "Engineer": "工程师",
    "IT professional": "IT专业人士",
    "Tradesperson (e.g. plumber, electrician, carpenter)": "手艺人（例如：水管工，电工，木工）",
    "Retail worker / salesperson": "零售工作者 / 销售人员",
    "Manager / Executive": "管理者 / 执行官",
    "Self-employed / Business Owner": "自雇人士 / 企业主",
    "Freelancer": "自由职业者",
    "Homemaker": "家庭主妇",
    "Retired": "退休人士",
    "I prefer not to answer": "我选择不回答",
    "Other": "其他",
    "Education or Training Purposes": "教育或培训目的",
    "Help with homework": "帮助做作业",
    "Content creation": "内容创作",
    "Programming / Coding": "编程 / 编码",
    "Grammar and writing check": "语法和写作检查",
    "Translation": "翻译",
    "Complex problem solving": "解决复杂问题",
    "Alternative to Google search": "替代Google搜索",
    "Folders": "文件夹",
    "Save Prompts": "保存提示",
    "Share Conversations": "分享对话",
    "Import / Export Data": "导入 / 导出数据",
    "Online Mode": "在线模式",
    "Cloud Sync (Pro Plan)": "云同步（专业版）",
    "GPT-4 integration (Pro Plan)": "GPT-4整合（专业版）",
    "AI Speech (Pro Plan)": "AI朗读 （专业版）",
    "AI image generation": "AI图像生成",
    "Not A Preferred Choice Yet": "尚未成为首选",
    "ChatGPT Is Restricted In Your Region": "您所在的地区限制了ChatGPT",
    "Affordable Pro Plan": "价格适中的专业版",
    "Additional Features (Folders, Prompts, Share...)": "附加功能（文件夹，提示，分享等）",
    "No Login / Sign up Required": "无需登录/注册",
    "I'm Not Entirely Certain": "我不确定",
    "Is there anything you'd like to tell us? (Optional)": "您有什么想对我们说的吗？（可选）",
    "Any comments, feedback or suggestions are welcome!": "欢迎提供任何评论，反馈或建议！",
    "Close": "关闭",
    "Submit": "提交"
}